骨王有無機會第4季？「Overlord ]

真係好想睇老骨好似第2季咁再裝大騙局，
有咩指標/線索會知佢出第4季既機會？

沒有 謝謝

咩咩咩～

冇錢就咪出 崩到嘔
出漫畫/小說 好過啦

屌

等咁耐睇老骨， 結果出場率極低

呢套野算鳩數啦

比人睇穿哂

係咁裝神弄鬼 假想敵 空氣鬥智

後面建國都係鳩up多 唔會有觀眾期待既精彩戰鬥 開外掛

只係得裝逼 跟本冇人傷到佢

咁一拳又咁多人睇？

一拳起馬有d配角 精彩打鬥 崎玉都冇裝逼

骨撚d npc隻隻都毀滅世界 鳩up一餐 話好撚驚好驚

準備一大輪 原來廢既 然後一野秒撚左

垃圾就咪出啦屌你老母 浪費我睇既時間

垃圾異世界係俾狗睇

有,第三季ED最尾有一幀閃過,係一個小說之後先會出場既人物
姐係應該會有第4季
好期待之後劇情發展,聽人講話開始搞鳩聖王國

agger

又係一堆扮有主見既child登仔

佢套漫畫又停左好耐啦

Overlord動畫擺到明冇錢又冇心做，仲嚟第四季做乜？執柒咗佢啦

利申：動畫S1入坑，有睇開小說

1開始，冇乜方向，但重可以一睇
2支離破碎
3糞作

睇佢咩都唔撚識
但要係d手下面前話
看來迪米你猜懂了我一部份心意
果下

動畫係型容LV999 vs Lv10
完全唔明做乜要咁小心翼翼

明明小說有講因乜事

其實套野咁高人氣點解動畫可以咁撚窮又崩又飛哂啲劇情 冇睇小說有啲位完全唔知發生咩事

咩撚野係裝逼呀

明既就明

屌你老母翻支那含卵啦垃圾